信用卡promoter同我入一入黎!!!

想問下呢排有邊間係有送細gip, 上到機既size…
個booth擺係邊，同埋幾時擺